新開既交友group

代朋友post
開左個group大家可以入黎自我介紹
講下想搵d咩類型既另一半
希望幫到大家

入左

屌你老母臭西

你老母比狗屌

玩得好開心啊！^^

PUSH

Gay谷